（葵芳現場撚）理性分析今晚黑警一定睇住我哋嚟食

狗今晚真係會清？
又唔係中聯辦，狗冇迫切性清。
葵芳又四通八達，啲狗根本圍堵唔到。
依家我哋係出面圍，又冇阻塞主要通道，佢哋根本唔需要清，等我哋係出面留足一晚果淋雨，佢哋就係入面嘆冷氣瞓教教豬。

啲狗知道佢哋係中共政權最後一道防線，佢哋會好好打呢場仗，今晚唔清反而挫我哋銳氣，佢哋又可以養一晚兵。

警隊形象？俾我哋圍警局好肉酸？佢哋唔會再理，警總都圍過喇，幾柒嘅事佢哋都做得出，一定唔會理我哋依家圍葵警。佢哋往後都只會諗點打贏，面子對佢哋唔重要。

依家人數未算少好多，但係再夜啲就唔知。再少人啲狗覺得easy就會出嚟打人出火。

雖然我支持走，因為冇留守嘅價值，不過作為葵青撚會留到最後，點都要齊上齊落

另外，提一提現場兄弟，如果狗真係清，上山一定安全，啲狗冇可能包到葵盛咁高。唔建議係葵福道撤去荃灣，佢哋好易捕你。葵盛葵興大窩口方向安全，就算俾狗逗，啲街坊都好好勇武會幫。

Sor9開咗係創意台
大家推俾前線睇喇要理性分析，唔好浪費自己氣力

眼見現場有好多都係街坊，佢哋一清大把人開路入樓避，葵青勇武又咁癲，對啲狗嚟講葵警冇得打，佢哋9成唔打

好多街坊呀
啲狗點打